有無巴絲好後悔中學時期無發生初戀 初吻？

人生遺憾

中六低飛錫埋扑埋

有

利申：男校jj

拍過 7次以上

屌個初吻比左個男仔

利申：巴

有，好後悔咁乖

有
其實心底有少少怨老母比我讀女校

有乜特別
過咗咁多年都冇乜印象唔記得晒

唔後悔中學初戀多數都走唔到最後，只係後期自己美化。留返初吻俾真正有希望行落去嘅人更美好

未試過中學初戀嘅人係唔會真正理解到中學拍拖同大個拍拖嘅分別
個種偷偷地唔可以俾老師屋企人知，但因為好鍾意佢所以都會一齊做sweet野嘅感覺

講到肯就有機會咁

那來的自信

屌你係咪返學架，拖又唔試下拍，嘢又唔扑下

中一係天台樓梯打k倫又怕比人發現 第一次聞少女既體味 真係硬到仆街

做到唔想做咩